{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024635",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "영천참품한우"
    },
    "text": "永川チャーム韓牛肉の品質が良い店は、毎日11:00~22:00まで営業しており、旧正月と秋夕当日は休業です。 この食堂は永川3士官学校に行く途中に位置する丹浦橋の近くにあります。 このレストランでは、さまざまなメニューを提供しています。 チャムプムカルビ(100g)は1等級で、13,000ウォンで販売されます。 一品カルビ肉(100g)は1等級で、価格は9,900ウォンです。 ユッケ(200g)は10,000ウォンで販売されます。 膳立て(1人当たり)は4,000ウォンで購入できます。 ロース(100g)は1等級から1++等級まで多様な等級で販売され、価格は13,000ウォンから17,000ウォンまで多様です。 肩バラ肉(100g)は1+等級で、価格は14,000ウォンです。 束(150g)は15,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "永川チャーム韓牛肉の品質が良い店は、毎日11:00~22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは旧正月や秋夕の当日も営業していますか？",
            "answer": "いいえ、旧正月と秋夕当日は休業です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "永川チャーム韓牛肉の品質が良い店は、永川3士官学校に行く途中に位置する丹浦橋の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどんなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "永川チャーム韓牛肉の品質が良い店では、さまざまなメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チャムプムカルビ(100g)の等級と価格はどれくらいですか？",
            "answer": "チャムプムカルビ(100g)は1等級で、13,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "一品カルビ肉(100g)の等級と価格はどれくらいですか？",
            "answer": "一品カルビ肉(100g)は1等級で、価格は9,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッケ(200g)の価格はいくらですか？",
            "answer": "ユッケ(200g)は10,000ウォンで販売されます。"
        },
        {
            "question": "膳立て(1人当たり)の価格はいくらですか？",
            "answer": "膳立て(1人当たり)は4,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ロース(100g)の等級と価格の幅はどれくらいですか？",
            "answer": "ロース(100g)は1等級から1++等級まで多様な等級で販売され、価格は13,000ウォンから17,000ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "肩バラ肉(100g)の等級と価格はどれくらいですか？",
            "answer": "肩バラ肉(100g)は1+等級で、価格は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "束(150g)の価格はいくらですか？",
            "answer": "束(150g)は15,000ウォンで販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 481
    }
}